[Apple發佈會] 啱啱買完iPadAir2019/iPadPro2020苦主區

貪佢個Back To School早咗買
屌 部iPad Pro 2020可以揼了

Pro 2020 早幾日先收到

揼比我， 我樓下接

揼乜鳩，照以往慣例a12x/a12z應該仲係勁過a14，加上air貴到同pro差唔多仲少咁個face id

等緊BTS IPad Air

我都唔明pro邊度dump

有指紋完勝

ipad 多數屋企玩，咁對我來講face id更方便

我屌佢老母

塊芒勁啲

屌你老母

幫推 推到全部俾Apple跣咗鑊嘅入嚟圍爐

仲有6gb ram

屌佢老母，買左iPad Pro 11吋
而家都未收到，咁快打擊我

有講過兩塊芒嘅對比咩? 我當佢地一樣㗎

+1

2018唔dump
2020果啲就傻仔

頂

佢同iPad pro2018一樣樣

所以係A12Z>A14定係A14>A12Z

一早講左果部出係奇怪時間係水魚短命機

係，所以根本冇野好嘈，pro可能仲抵少少

幾肯定A12Z>A14，正如a10x係勁過a12

好似仲無ProMotion?
頭先聽唔到

用緊pro 減埋BTS賣埋AirPods pro
唔覺有咩苦主

部air3而家賣出去仲值幾多

無
所以pro無得輸
除左貴

屌，為咗個AirPod pro買ipad air

Air 2019?

反而買左air既就最慘

Yes，做咗超級大傻仔

是

新iPhone可唔可以加返iPad air 個Touch ID

其實之前都有爬過文 又話上年先出完Air 2021先會出返 點知

iPad Air 3 用家贏咗
求屌醒 宜家買 iPad Pro 是否不智？

#34 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打們不用太傷心，起碼我嬴咗
Ps 窮學生

Apple又然

Sor ，今次係我

有冇人知new ipad air 係咪都係120hz

唔覺得ipad pro 2020差其實對普通人黎講，爭得幾遠丫，唔通轉個芯片，你生產力就高成倍咩，講到尾都係睇你點用部機姐，夠用同埋岩自己咪得囉。

same

本身都覺得係慘

但點知你係為左AirPods Pro先買就真係

人是貪新忘舊的

cut唔cut到

年頭買果部ipad air仲值幾多錢

芯你老母片咩

6GB Ram 120Hz 600nits
其實真係得TouchID真心勁過Pro

一陣出A14X iPad Pro 2020 (2nd Gen)再喊都未遲

有冇人已經落左order watch 6?

有無巴打肯用2020換我部2018加錢
想用wifi6

有冇人想收我部iPad Air3

好想掉咗佢落街

咪燈

airpod已經到左
支筆又買埋 拆左包裝

有 $200 tg: hugo1991

hardware 不嬲唔值錢...
利申 買左 ipad air 2019

個百二Hz係咪真係咁重要呀
呢部2018 pro即出即買 係scroll野睇落滑啲咁囉

反而想請教下64gb用iPad air
係咪真係會唔夠用？
平時用下goodnote ppt咁

你就想
無之餘仲要無咁光

部iPad air咁既價錢
買pro好撚過啦

咪又係沖住買🤣

講呢啲都係安慰自己
事實就係iPad Air 4對學生來講又平又抵玩
利申BTS買2020ipad pro仲未到

咁大撚頭

iPad Air bts就苦主區
iPad pro2020 12.9兩個唔同level
apple明顯出比ipad air2呢一類用家
因為對性能有需求就一早換左機
未換就即係唔care性能 但差唔多夠期換一部中階spec iPad

點睇iPad pro 2020粒a12z都唔會輸比a14喎

咁樣樣係咪姐係新ipad air 係冇閃光燈？

IPad pro 係有一行寫住「更光亮的原色調閃光燈」

pro 120Hz
Air 有？

岩岩買左pro 2020 bts
未試過睇apple event睇到咁失望

Pro如果你係用back to school買點會係苦主啊
你四個喇叭同埋兩個喇叭已經好大分別啦
我都唔講iPad咁撚大部face ID同埋Touch ID嘅體驗係點
Pro 送耳機嗰班真係唔好喺度叫春
年頭買嗰班就戇鳩慘好多

如果發佈會part 2收埋部Pro 3咁樣撚狗就好笑

A14會廢d

我覺得對iPad pro用家黎講
都唔會話dump春或者覺得Air 好吸引
反而Air會target 一班未有iPad 嘅人

唔會夠 唔駛諗

air4都冇AirPods送

60

唔撚會有人用iPad個鏡頭拍片啦
做多咗啦

有幾傻仔，Air 64GB 起跳，mon廢一級，鏡頭少一個，又未知Air幾多ram,個價差距又唔大

苦咩主傻佬
我唔認為買iPad pro2020買錯
始終高性能機 主力GPU 畫圖整片之類，
咁比Air 平一千蚊 低一階好合理啊
你用唔曬咁多功能又夠大眾使用有餘未衝部air
你話佢10月走去出部iPad Pro A14x 就屌佢老母姐
同埋部air比d 舊iPad 人update 啦

Apple 年年都咁出產品架啦
無話邊部機買貴買錯
因為你永遠都係買舊零件 同 遲一年既科技
食以為有粒新U? 我就比返舊科技你
你食粒update版既u ?我未比返獨一無二既技術比你囉
一啖砂糖一啖屎

200 Bitcoin得唔得

米燈拉

Pro唔洗dump啦，同容量比較貴新air$1200蚊

多左四喇叭 LiDar 120Hz A12Z

A10X GPU仲追到A13

佢哋太睇少pro粒gpu係跳幾代
A9X又係勁過A11

256gb ipad air 5999
128gb ipad pro 6399
如果用外置ssd差距都唔大 反而pro仲贏spec
好難揀

真心無輸

post 出嚟鞭屍啦

Ipad應該冇人care鏡頭
廢左佢平幾舊仲好

agger，根本唔同target group
利申買左半年仲j緊iPad Pro個120hz mon

Back to school Air 3就應該Dump春
pro 2020唔使

啱啱到咗

加2千幾唔係差唔多咩
9up下

但air3有airpod

Google iPad Air 2021

岩啊，認同，back to skh買真係無蝕

iPad Air 3 bts 用家心路歷程求屌醒 宜家買 iPad Pro 是否不智？

iPad Pro 2020 128GB + AirPods Pro 定 iPad Air 64GB好
會做word, PowerPoint, photo editing

10.9比你講到10咁
仲未計full screen

等到出年

1月買ipad air 256想喊

用電都係仲要120Hz

其實A12z有幾勁？

究竟邊個傻西瓜會領pro 2020黎影相
成部pro 2020跟本係換少少野試技術水魚機黎

Air唔係都係四個喇叭咩而家

2

MacBook Pro
如果你死都要買iPad嘅話我覺得iPad Pro抵屌好多

但個個話air 64gb唔夠用
焗上258
同pro差400乍

本身有部MacBook pro, 想買部iPad寫notes同依家讀呢科要畫圖，大家覺得我衝air4好定bts pro好 睇完發佈會好糾結。
(利申:本身諗住air4有得用pencil gen2就鳩衝，但睇連登啲人又話bts pro計落唔爭好多)

2個
Pro係上下各2個

兩個

我都係
仲要諗埋64會唔會夠

睇完新air
想bts買返部pro都買唔到

喇叭你唔講
好多人攞部iPad嚟睇片
四個喇叭同兩個喇叭已經好大分別
我覺得係贏呢個位囉

我都諗緊

買左MBP了 係要jot notes 想買部iPad

我見到張圖係上下都有
佢而家係上下各一個？

2018 ipad rpo 路過

要畫畫嘅話，ipad pro會好啲

我同你用法一樣
但個個好肯定64gb唔夠用
一定要買258gb
價錢同pro差4舊水

Air 無 120hz mon
畫野同iPad Pro完全唔係同一回事

64幾個apps冇哂啦

普通上堂係咪iPad 同 Apple pencil都夠哂

係
睇戲左右聲道

呢家講緊同Air比較點dump啵
要踩Pro唔係唔得，
應該學你咁18年同20年去做比較就ok
Air同Pro真係仲有段距離，最多只係可以話縮窄左

Air 3 4 speakers

下？pro bts冇咗？

全新？haha

想買Pro 等下gen好過，特別畫圖撚

GPU真係廢啲

有冇打手黑打擊下架iPad Air
買咗2019果架而家揼緊自己個春袋

Bts買咗pro 2020 128
淨係攞部嘢嚟寫吓嘢睇下片
而家air個定位好似啱自己多啲又平啲

你計漏咗bts有airpods/pro

你肯定幾個Apps就冇晒？
我部mini 5裝左幾版apps, 仲要有啲係重覆用途都仲有成32GB剩

都慘唔過2080ti 苦主
唔怕啦

老實講其實有啲多舊魚
我以前都係為咗型所以買咗部iPad Pro
結果發覺上堂好難用
都係死死地氣帶返電腦算

如果買嘅話就買pro
個概念你當係MacBook Air同MacBook Pro嘅分別

200 USD同你收

個個屌緊64gb唔夠用
我心大心細
我淨係用goodnote同ppt

幾錢?

Pro2018苦主

咁都有亂入

2018都叫苦主

新Air graphics快A12 30%

咁即係A12X之下

2018 pro先係贏家

舊Air一定dump架啦
Pro 2018無感覺 始終兩年科技進步
Pro 2020果班就

pro 個speaker 原生已經靚聲的
wifi6 又好signal

好多野用過先明

色水係咪iPad pro 同iPad air 差唔多？
睇Netflix 用

而家上堂成個弱智望住個mon
隻手唔寫野真係無乜學習效率
堂堂幾百頁notes

64gb應該唔夠用
但買256既個價錢就追到ipad pro了

Same

直頭贏家啦

反而慶幸自己年頭買咗air3無聽人講等pro甚至新air

iPad Air3苦主圍爐區

有喎

用得iPad，用Touch ID係開心過用Face ID

咁一定夠用

唔怪得AAPL 冇升到 原本未出iPhone 12

都用左成年啦你點苦主呀

bts 買pro 256GB = 6799 - airpods
air 256GB 都5999

仲有貨？之前唔係話開學啲ipad搶到斷晒市？

599 USD 64gb only

不過有touch id真係正
利申 b2s苦主

下 你有冇用過face ID係iPad

要買256
就會上pro啦
但係我又冇需要用到pro
真係淨用呢2個app

三月買咗air 3

AX Wifi無感覺
換完唔覺有咩分別

呢啲真係打飛機都要斬手指

Pro有冇跌價
上Apple Store睇吓先

早兩日仲落到order
不過十月中先到

要等喳嘛

屌你老母琴日先收到iPad Pro屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

要訂 我9月頭睇話8號有貨 點知過一日訂即刻延後到23號先有

差4舊水

我買左IPAD PRO唔夠一個月
但係新Air得雙聲
所以冇後悔

睇嚟你先係苦主

唔明2018 2020 pro苦乜嘢主

唔好再安慰自己pro2020唔係水魚啦
個差縮到咁 係我都買air算啦

岩你老母咩

你落返去air就真係後悔喇

而家出面2018 pro 128GB咩價

64真係上網睇片

係執吓相打吓機剪吓片都要128以上

咁我用bts買pro 128咪即係air 256個價

但係我有雙聲道 120hz A12Z 同埋免費airpod

認真喎我想問吓樓上啲師兄
部iPad其實要咁多位黎做咩
我嗰部256 用咗30都冇
有啲咩方法可以用盡佢

用多年幾2年先會出新pro點會係苦主

如果你64gb 唔夠用嘅
Bts 買咗ipad pro 2020 贏有突啦
苦咩主

4 speaker都仲有佢既價值既
不過如果依家再揀一次 我真係會買2020 air 64gb
慳返千幾蚊都係錢

apple又要64起標
真係好糾結
究竟要air 256 定係pro 128
bts仲要送airpod我放出去都有1000蚊
死gay cook我等咗新air好耐

Bts買咗pro 2020 11”
覺得新air自己要既嘢都夠做
仲有touch id
反而覺得pro用唔著

唔洗勞氣
咪聽樓主班on9仔講Air已經去到Pro Level
仲有距離，都唔知苦乜撚野主

睇完air 個價

我諗a14x 既 ipad pro 要加價

個價錢距離都縮咗
唔買pro就真係傻仔

我係

等陣先
新Air係左右雙喇叭定跟Pro出四喇叭？

64正常文書根本夠用
你又唔會拎ipad影相
剪野唔用電腦？

你不如諗你有撚排唔使換機

Tg chat?

新air edu價官網搵唔到既

窮撚黎講
有得慳多千零蚊實好
買左64就實有辦法慳咁啲位黎用

想知Pro苦主喺邊度
屌你老母air 256賣5999
Bts Pro都係賣5999仲送AirPods

落左架

睇你用iPad黎做乜 成日拎住舉住就緊係Face ID，我用黎寫note、執相(80%時間平放)有Touch ID係舒服啲

因為粒a12z夠晒襟玩？

縮到點？
64GB個價係抵
但你用埋我果份

畫畫寫嘢差好遠

IPad pro冇touch id?

我都係

屌
我又唔係用咩pro嘅function
哭𠹌咗

你拎256比
64 計埋education價4300炸

Gay cook : 出個bts 成班傻仔幫手清舊貨

唔一定架
我隻AX係廳 AC係房做bridge
走上床就變差寧願連翻隻AC
幾部AX wifi新玩具一樣

有得買64會買64
基本上ipad淨係諗住用黎讀書睇ppt 寫notes
graphics野用返電腦搞

同意 嗰班友仔未又係攞部機嚟睇YouTube

好無聊呀完全冇慾望買

得face id

寫下notes上下網睇video最好用係mini 但佢無新mini
真係好中意 又輕又好揸

部iPad air 4一出就買

其實係
唯一覺得唔捨得就係120hz

執相 當一個back device
剪片做啲draft cut simple editing
music stdio 即時import啲聲做remix

全部media都食位食到仆街

你係文書娛樂就唔需要諗pro啦係你本身有虛榮感想要貴啲嘅野啫

差一半

但其實計埋air pod
IPad Pro 同新air 都係差900蚊
我覺得買pro 仲好

點會拎64GB比
用64GB簡直虐待自己

2019 IPad Air 3月買

仲要買撚埋Keyboard

120 vs 60係有分別
但對日常 graphics野外既功能冇咩影響

一千定二千嗰款

trade 得返比佢?

其實上課jot notes 間中剪片用嚟教學 睇下片 打機 應該64都夠用？

我諗唔到正常文書用點用到256

巴打有冇用goodnote
我用goodnote 都會畫下圖，唔知64夠唔夠

真
剪野緊係交返比電腦

長用既我真係建議你唔好慳

Apple 吾俾我退pro 20🤣🤣

Why

一千

係 你仲要120hz

你用一個月後就爆左機
我第一代iPad Air衰過

打機未必得 64可能少得滯

macbook pro no arm

ching我同你一樣
就係用嚟jot下notes
睇下片 仲要steaming咁睇

又唔會拎嚟影相拍片
唔知買256咁多有咩用

要買ipad8了

利申 窮撚

其實二千嗰款除咗好㩒啲仲有咩好

Down下app,畫下畫，notes咪夠你囉
咁你講得文書就唔好拎Pro 出黎比啦

剪片我都唔睇好
好食位，我都係用macbook 做
我反而諗緊我用goodnote畫圖之類
會唔會好食位

放幾套高清AV入去

唔一定㗎 你剪片都有draft cut啦
我覺得你唔係做野認真片 ipad pro嘅剪片app絕對夠用

支apple pen 1用唔到係新i pad air

話執相用iPad 執真係得啖笑，有啲要求同知識正常都用電腦執啦，用iPad 影完執嘅其實都係用VSCO 多

咁要1TB

暫時都係打一兩種only
手機都係64gb 用咗62左右 大部分都係相

對airpod都唔知點放
慳返多少都好呀 pro個spec對我黎講少少overkill
利申 做緊分期

想買iPad air 2020根據以往經驗幾時有得攞？

明白但係用pro淨係做文書嘢好似air抵用啲
唉好撚煩

有冇用過ipad lr 冇用過就摺埋啦

仲要加隻外置SSD

十月先有 仲要有班家長搶

自己屋企起隻NAS算啦

[member]好似iphone咁
出新一代然後舊一代通常減價清貨
唔知宜家仲有冇呢樣嘢[member]

應該唔會啦 開學嘅一早訂曬

冇研究，買左用幾次就封塵

有得揀我寧願揀bts價買11吋pro+airpod

有道理。
仲可以喺部iPhone度睇

我諗住用佢內置個備忘錄咋
對我黎講啲remarks寫係ppt隔離比較方便

其實Air個價追到咁貼 真係買pro抵

咁都話話打擊

有無巴打想夾bts
啱啱出咗張信用卡
送咗$1300 apple gift card
想用黎換對AirPods pro

64點夠用真係無乜人會買

仲話*

但又咁講，淨做文書
64又應該夠用

苦主黎講應該係咁
air 2019 > bts air 2019 > pro > bts pro
不過我自己又唔覺bts air會蝕太多
性價比係衰架啦，但價錢平之餘點都賺左個air pods啵

如果畫圖唔係畫到好撚勁，純粹year1讀既其中一個course會涉獵到畫圖design 咁，bts pro好定air4
(利申:本身畫畫唔勁)

64真心夠用咩
我連iCloud都買緊2TB plan

放戲

同埋GB大啲架機都會行得順啲

唔dl嘢唔影相咪夠

我淨做文書野，諗緊買64

咁有得諗喎
Pro隻 Mon爽好多

ipad lr根本差唔多卡係一個fully functional 嘅lr嚟

然後ui又好好用 又可以save上adobe cloud返去pc繼續執
ipad mon又準又靚又輕
過相又方便又容易做file management
仲可以當係一個backup device咁用
出去做野又可以好快執完畀客睇

同我講ipad執相唔好用就摺埋 冇要求嗰個係你

其實你都有你既道理如果長用既都冇壞
始終好難預計你三兩年之後需要係點 仲係咪淨文書用途
所以開始諗開左

就係嗰千幾蚊換返嚟既係120hz mon同4 speaker會用到
其他lidar剪片嗰啲用唔著

呢d 先慘

我都預計部機會用三年以上
而家買咗一年多啲就想換

拍片囉
學EDC咁啪下拍下就食左啲位 , 仲練到臂力或者攝影角度

正常人點會拎住咁大部機左影右影...

好簡單
唔太down app
擺pdf ppt多
拎黎畫野睇Netflix 64已經夠
256可能你要down好多野
想ipad剪片個d可能岩用

bts買咗pro前日先收到

巴打你咁諗開咗又有道理

真

苦主你好

咩卡

有冇人有airpod pro多咗? 想收

買左pro20
本身for 筆記同睇片用，見到air spec 係覺得幾好但係我自己又唔係太dum春
順帶一提我覺得LIDAR測距好好用，好準，哩點air做起上黎應該會慢啲

你係呢幾頁入面唯一一個年頭買air3話自己贏既人

要計其實pro都唔貴
你隻耳機放返出去都$1000啦
記落條數唔係爭好遠
仲有128hz mon喎

應該係輸少當贏

慶幸啲咩位

巴打係2019 air?
我出部2020 pro係預左用成個ug了

bts買邊忽苦主

選擇困難症 求救

佢可能慶幸自己比多左錢apple
隔離財經台啲巴打會好多謝佢

真心贏
我都覺得自己蠢
而家仲要煩惱64夠唔夠用
我又唔撚想用pro

你而家用緊部乜嘢？

得一個course用得著就是但

Ipad 2018

Pro夠型
利申非打手

Air654GB就一定唔夠用，256先平pro 128 400蚊
仲要未計bts特價，pro點會輸

iCloud淨係用咗2.幾gb

bts pro冇壞啦 如果你對airpods賣返出去既話
air4 256又唔等洗 64又綁手綁腳
128真係中庸之道 啱啱好
正正常常咁用捱四年我估冇咩問題

same
準備入手air 4

到時你有啲咩App要用gpu
你部pro點都勁過Air粒A14冇X/Z

新機冇 120Hz mon 喎，當係安慰下自己

air 2020同pro一樣樣

咁人地會問

無合照/片㗎咩點做到

得ipad pro先有120hz mon，有同冇差好遠
尤其是用pencil嗰陣會有好大分別

多謝支持

Pro同 air4
差1600蚊
買多64gb同120hz mon
睇落又好似差唔多

Same 不過諗深一層我又唔係畫畫 design同整片，你俾部pro我都係嘥

準備買64
反正我用2018都係咁用
之後會再買pencil 2
舊ipad同枝筆俾咗屋企人玩

都唔係輸好多姐 樂觀啲諗 都食左隻airpods
新機應該未有咁快有bts offer既

2018 32gb我都未用哂

唔係可以set唔帶相、片落ipad咩？
我部2018 ipad都係咁set
Ipad相簿冇iphone影既相
除非真係用ipad影相

剪片打機買64玩自己

換喇

真係唔知買咗pro 有乜好屌
120hz 一定重要過可能勁少少既cpu

之前跟小斯出
Citi PremierMiles
不過完咗了

每次更新都食唔少位

今年應該冇啦
我依家反而糾結應該BTS Pro 定等 Air 4

真係會有人用iPad剪片咁勁嘅咩

我冇開album blackup
慣咗入落harddisk

ipad air 3嗰啲先最慘

上年買左ipad air.....屌

計漏咗鐘意有touch id 我覺得我自己好麻煩
但overall bts pro無得輸

Bts pro真係無事
其他就....

Air 2019>Pro 2020

剪到4K 喎

急用就bts pro
唔急就等下代pro

點解會慘？
早買早享受喎

依排買bts嗰啲

下代應該有排

edu.優惠買左ipad pro+一堆配件，未送到。
我都唔清楚應唔應該傷心

近呢幾個月買係慘啲

Bts一向清舊貨
明買明賣，冇得好講既

今年好瘋狂 開埋俾中小學生BTS 搞到冇哂貨

差唔多有發佈會就唔會買新apple野㗎啦
一定等埋發佈會先買㗎

又唔係全部舊既 pro 都係今年出

主機送貨寫住預計3～4星期出貨，平時會快好多？

水魚師

上個月買左air3
反而無咩感覺
要買過支pencil都成千銀 （本身用緊pencil 1)
計計埋埋air4貴成$2000

bts本身諗住平平哋J部air
好彩臨尾轉軚直上pro

新iPad air 有education 價？

上年洗鬼等 今年冇現貨 等佢整完出嚟又要等佢送 頸都長埋

4399

有啲睇數字14大過12就覺得=勁過
唔睇X/Z

比多幾舊買靚喇叭+120hz+靚u都抵返晒啦

上年買2018 iPad Pro 同 Apple Watch s5
今日部iPad air 同 Apple Watch SE平一大截

覺得自己on9咗

點解pro要傷心？

air縮到就嚟到pro
買pro唔好

ipad pro 有咩好屌
諗ipad air 係希望佢無咁易彎
我見佢無左收音咪個窿

唉用左air3半年多啲炸
而家呢個位真係好尷尬

計下數 bts iPad pro細 128gb + AirPods 仲抵屌過新air

A10X 都勁過 A12
A12X 至少都 A15啦

唔追功能
純粹當上網睇片簡單文書既
bts air3唔係輸好多

Air 個價咁高，定位根本就好尷尬

不過其實Air 4 啲色幾靚

Bts係咪唔會再上air3

A10X metal仲係A13級數

會畫畫 會剪片加文書 係咪應該直接入手bts pro128 好過再等air

有得揀bts pro 2020一定揀pro

剪片畫畫點解要考慮Air?

畫畫 => 120hz > 60 hz
剪片=> A12Z > A14

就算air 有現貨都pro 啦

去門市pick up 唔係有現貨咩

thanks 我on9咗

點解等送貨唔直接去門市買

門市冇得用bts優惠

要求多係用LumaFusion

淨係擺notes 同down Netflix YouTube 32Gb夠唔夠用

唔剪片但會畫畫上堂jot notes睇下readings咁應該11吋pro定air4好air4啲色又好鬼死吸引

我都糾結緊呢個問題😭

唔剪片唔畫畫淨係jot notes 呢 普通iPad得唔得

我自己覺得普通夠曬

會用得好辛苦
開機應該得25-26 GB

入咗ipad air3?

幾錢先

pro 128+apple pencil gen 2
不過諗諗下覺得其實呢啲錢遲早都要洗

就係$1300 呀

主要想jot notes(應該會用goodnotes/notability) 睇ppt pdf
娛樂方面都只係上下youtube/netflix
都會用黎得閒畫下畫 不過唔係好pro個啲
ipad air 4 64gb夠唔夠用? 預佢用4-5年或以上
定係買256gb好啲?

買第一部ipad

唔係人人用到bts既 無bts就真係諗諗

本身諗住買air 但係又要等到10月先有 。 pro bts又係10月先有貨 不如直接買部普通唔使煩又唔使等

預用幾年256穩陣
但係256個價買到pro

如果你係學生一定係Pro +筆 送Airpods

咁都係比多800算

Apple Pencil用喺120Hz已經完勝啦,傻閪先買air

因為個人理由應該就趕唔切買bts了

咁無辦法但係如果你真係想用好耐嘅
買大啲實無死
btw iPad一出就買正常係用5-6年先開始淘汰

你睇iPad Air 2 2014年 今日仲有update

仲以為佢有64gb
Apple真係痴撚線
2020仲出32gb

我準備入手64
買新色

好吖 唔該曬 等10月
btw係咪最好唔好做第一批買個啲?

本身諗自己一定係苦主
點知睇完留言原來都Ok

利申：8月16號收到bts iPad Pro 2020
人生第一部iPad 剪片 畫畫 上堂 長用
算係比較早買？超好用

Why 唔好第一批

Pro應該得cpu單核慢左差d

我睇錯咗64之後就比咗錢 唯有睇下改唔改到訂單

驚佢第一批啲機有少少毛病?

未買過
我都係隨口up下咋

擺明局人bts買pro /買新機air4

嚇親 我收到check 完冇事

唔明點解買舊air 會係慘
新果個貴咁多又冇BTS

ching你有咩誤會
air4 係64同256gb

你接唔到到我接

Air 迫人買256g 但個價可以買11吋pro 128g.....

Pot好似得粒晶片輸其他贏曬

冇睇到個發佈會。出咗啲咩新產品

呢個好難講
你真係有咩事一年內都換得嘅

Pro 就算係啱啱買2018翻新都唔係苦主

唔好意思 粒晶片都冇輸
執圖剪片pro贏A14

幾時買的（想收）

㩒去Edu home page compare iPad 就見到

我手汗多反而唔鍾意touch ID

點解差左兩代都只係快得30%

識睇係揀pro

係X 跳得特別遠

我都係咁諗，淨係諗住用嚟寫筆記 。air 64又唔夠用，上256我不如買bts pro 128，又多隻耳機送。但係我又急住用。 買部普通128加支筆算 4000埋單

我入咗pro 11 128

bts pro隻耳機如果唔要賣咗佢 仲平
要咪賺隻耳機

舊design舊筆都要四千
支舊筆仲咁撚柒

A14大約係A12X/ Z嘅80%

係

我都知柒

Air得雙喇叭同touch id

淨係睇到呢2樣都唔會買

幫你買？（想要airpod

呢個講法都幾一廂情願

幾個月前入手ipad pro 2020
睇完發佈會絕無後悔[/b]
今次真係垃撚圾即係咁講

幫你買 食你三舊水

買air都係想平
既然256gb平唔到
咁咪64囉
最多密d插usb

其實唔心急等下， ipad pro 應該好快update 上A14x , 但似乎會加價

Pro個cpu/gpu同個screen都比Air好
A12Z會比A14好
A14極其量係下一代iPhone系列既CPU
iPad Pro既CPU/GPU一直比iPhone好
更唔好講同Air比佢有Face ID
所以，Pro依然係好些少
至於你用唔用得著
今次佢iPad Air個訂價係令上一代Air揼春
尤其是佢用A14 cpu

其實普通睇下片ipad8係咪已經夠

幫人買左了 梳
仲有MacBook位

唔介意屏幕既話係

Apple Watch 6
Apple Watch se
iPad 8th
iPad Air 4

我啱啱BTS買咗部用咗個零星期咋你有冇興趣

A14 graphics 勁A12 得嗰30%

點追A12X/Z?

唔介意gap gap mon 同單邊喇叭就得

睇完你地咁講，想買iPad pro BTS. 前題係要放得出隻AirPods

想夾隻AirPods 嘅留TG

剛買左部pro 12.9

早幾日買咗BTS Air 3. 仲未出貨 一陣瞓醒打去Apple取消訂單

放心啦
轉頭係街會見到一堆新機

早買早享受......

直接bts pro啦

face id真係送都唔想要

想買iPad pro. TG傾？

屌你唔好整埋幾個死基佬啦

500 tg pan0414

iPad Air 2019

Bts改買ipad 2020算數吧啦，慳多千幾二千蚊

Air 4夠我用

but借位一問有冇人想收apple pencil 1 全新未開
$600.

air 都咁貴
下代pro咪貴到hi 貴撚過部laptop

Air 256gb個定位太尷尬

我部laptop $6xxx

se 苦主睇怕下個月都要開post 希望12 64gb 賣到5999

一係2020pro
一係ipad8
air個定位同價錢好尷尬

我有學生證,個優惠平分
幫你買Apple iMac ipad都可以,可加Care/刻字

自膠，當我無講過

好似A14快過A12X

又一個只係識針影相既傻仔

係咪都係4300？

仲用緊pro 9.7

SE 機主唔係話好中意touch id + 細mon 嘅咩
不過唔洗擔心啦 一日要戴口罩出街
你地仲贏緊

呢家係PRO同AIR之間既分別
唔係優點缺點囉唔該
俾得你既野拎出黎比你用唔用係另一回事

依家出街做野用touch id方便D

唔覺
早買早享受
A12x/Z>>A14，唔好比數字呃到仲未計ProMotion同4喇叭用過pro嘅依2樣真係唔會down grade
仲有AW S5 always on已經值幾百

揮手區
不過我部pro 9.7 100%電 幾個鐘就0%
換咗電都係咁

有

我收呀

新出果部 ipad 8 用a12

咁同air 3 有咩分別

個mon?

Bts 未有新個部air買 到時個活動都完左

Tg:whitehairrunner

Tg:hitehairrunner

Bts 買3

收幾gb?

BTS Air 3 平一千再送AirPod

放走隻AIRPOD 部機唔使3000蚊
都唔算太差

BTS 用唔到gift card

Tg: whitehairrunner

Air冇bts?

珍

64

ipad8個gap.gap mon
同air 3果隻大唔大分別

要dump咩
個價差一截
換Air4不如換pro

個朋友想要Airpod pro，會同我收
而家都唔知用btw買iPad Pro定放棄直接買iPad 8算
利申文書用

放全新ipad air 64GB連筆

Bts 買唔買到新個部air

新舊都買唔到

即係得ipad pro

條邊重厚左

買咗部二手iPad pro 12.9 2020 WiFi 128gb $5300

可以買ipad

岩岩睇有IPAD AIR 4..冇IPAD

都唔可以bts買

睇錯 好似可以買air4 4399

air個風頭原本可以勁過ipad pro，但個價錢令佢唔再吸引

最新個款air冇

芯你老母

如果想送俾屋企人 俾佢睇下片上下網打下機
但想要iPad pro嗰樣
買iPad Pro 定新 iPad Air好

pro 10.5

心想換但又無藉口

64gb吸引，但64唔夠用要上128/256就會諗不如加多少少要pro

上星期買左air 3未出貨，岩岩問左apple
air 4預購時應該會edu offer嘅優惠價，但冇左airpods送
ipad 7th、8th gen就一直都冇aipods送

至於air 3價錢冇減到，佢答我因為air 4加左唔少價，兩代價格相差都大

咁即係要airpod只得ipad pro

以為新ipad air有咩咁把炮，上官網睇完原來改咗pro個樣加埋價就當新機，新科技真係唔會喺中階機身上搵到

可以，但平得一舊水

而家得返ipad pro有airpods送，
所以買左air 3都唔駛咁揼春
上air 4要俾多$700 + 冇airpods
落ipad 8th gen平千幾亦都會冇左airpods

無得ipad+airpod

air 3都有airpod送

係呀，之前pro同air 3有airpods送
但而家order唔到air 3

A14 應該勁過a12z 少少
同埋平成千蚊喎

Apple都間接咁講咗A12x/A12Z >> A14
正如A10X > A12

本身ipad 有bts 咩，上網睇唔見有，得ownership 有

等睇評測囉，我都係鳩估架咋

BTS Air 3799送Airpods
部機本身都平過新Air成800(唔計教育價) 加埋送airpod/加錢airpod Pro又當800
其實等於平1600買上一代
唔覺得有乜點蝕

冇120hz?

上年一出就買既air3，好似冇咁心痛
但係powerbutton有touchid好吸引
唔知換唔換好

老實講，我以為有第一部miniLED嘅機，點知失望

應該Single core就A14, all core就打和

有冇人要airpod pro 收你$1500 留tg

一定係BTS pro 256GB
Pro 256GB BTS賣緊6799+airpod airpod出面放到800幾 變相機價5999 咁同air4 256GB咪一樣價錢 但係你有promotion, A12Z chip, 好d既相機
用唔晒256GB 可以128GB 仲平

點會放係air 先

除非肯定64gb夠用, 唔係既話pro+bts會好過air4
apple個定價好仆街, 原本你唔會諗pro, 出完部air4反而會考慮埋部pro

6月買咗air 3係咪可以去跳樓

巴打放唔放機？

ipad air送 airpod 喎，而家買唔到新ipad air，無得送

買Air有AirPods咩

剛買ipad air送airpod，不知幾好

想問咁多位ching, ipad8 同三叔s6 lite係邊ipad8好啲，出面開post問冇人應

你當係早左買ipad8個心會好過啲

早一個月apple edu送，ipad air 3 2019

3999嗰隻都有？

用電都係

YouTube應該有好多片關於tab s6 lite vs ipad 7 (7同8得粒u唔同，所以都算唔算太離題)
不過標準答案都係買iPad啦

咪係 E加買都無得買

有啊，bts 3799only 加airpod 2

Tablet標準答案一定係ipad
Android tablet真係狗都唔屌

tablet = iPad
non-iPad = shit

巴打賣唔賣 窮撚想收部二手翻學用

而家新air講明冇bts冇airpods送
反而仲搞到有bts嘅pro 11更抵買

airpod 算把啦幾百蚊 買國產好過

Air個價根本就迫人上pro

岩呀其實新機唔抵屌，唔知吹棒D咩

其實X/Z字尾既GPU應該勁d

試過比較iPhone 7 Plus, Air 3同iPad Pro 2020玩game
Pro 2020 > iPhone 7 Plus > Air 3
即係A12Z > A10 > A12

自從部枱機駁左144 moon，低過80fps已經好明顯
根本係翻唔到轉頭既毒藥

個設計一鳩樣咪冇人知我用緊Pro囉

我左4K 60Hz 右2K 170Hz
完全無你講既感覺

其實明知每年9月都有發布會 你都仲衝去買

新機條邊寬過pro，同當年iPhone x 同xr 分定位方法一樣

A12Z 係8核
A14 先6核

邊個勁啲好明顯嫁WOR

想要

原來咁計架咩

高階機都好似搵唔到

如果有得trade in 嘅話
2019 10月買嘅air3(早買早享受非2020 bts)
Trade in 換air4係咪有d不智

用嚟goodnotes ppt youtube only
但又要買過支筆同keyboard

Frequency咩黎?
Power consumption咩黎?

其實去到呢個位， 冇可能揀2020 ipad pro 呢條短命種， 等得的一定等新ipad pro 上埋a14 , 問題係價錢都幾肯定會再貴過依家的ipad pro
另外求其上網search 下都會知a14好定a12z 好

有咩分別 ipad 到唔預佢直出聲啦 多數連藍牙speaker

原本諗住買pro睇劇
貪佢full screen靚仔

依家買air夠哂
慳返兩千

A12Z CPU仲要超咗頻

Pro系列用既X/Z系列既GPU勁過普通U好多

已買BTS 128GB pro
放埋隻耳機了

最想知air4個喇叭同pro果喇叭係咪同款 (除左2個vs4個)
pro個喇叭真係好撚高質

其實ipad mini 是咪唔會出新

無話贏定輸 我又唔撚係買嚟投資
我用嚟自學jot notes既有用咪得囉今年好在有佢
對比返我部kindle買咗唔啱用 我覺得就真係浪費咗

Pro speaker 正過air 4 ,都幾肯定

TDP 6W vs 15W

應該買bts air3
定係新呢部air 4好
如果bts 我唔用airpods打算賣出去
翻學搭車做功課用

BTS air 3 冇左了

咁如果而家買應該係買air 256定bts pro 128好
pro 2020係短命種？
自問用唔到咁多pro既功能

講真成日拎A14同A12Z/X黎比真係變左學術性話題
蘋果CPU發展已經去到用家用唔哂既程度
當然你話清舊貨可恥
但我覺得呢家個重點擺落其他硬件到唔係更重要咩?

買俾老母用唔知夠唔夠呢

但佢價錢係迫你買pro
等得的2 部都唔買， 等新pro

新pro應該會加新野, 然後再加價, 拉返大pro同air個價錢差距
然後air5 599usd會有128gb

幾錢放

冷靜完之後慶幸自己order左air 3

等咗air好耐
預咗佢冇bts
跟住搵人夾咗買咗airpod pro先
點知佢而家又咁既價
pro 128 5999-airpod錢 都慳返支pencil錢
死gay cock

上個月買咗ipad 7
跟ownership平過ipad 8 三百左右
但係冇咗a12 chip....

[url]想要[/url]

本來無一物何處惹塵埃

明知Apple近排頻頻玩嘢

咁都上佢檔

除咗低能死之外
諗唔到有咩更好嘅形容詞

buy new

如果放左airpods
3同4個價差1400

未用過iPad
淨係想用黎睇下片睇下相
係咪ipad2020就夠？

同問。如果淨睇下片打下機
32gb係咪其實都夠

Tg : whitehairrunner

1折回收

打機一定唔夠 除非你齋玩一兩隻驚

有興收！
tg@daleluv

問d咁低能既問題 想人點答你

Apple市場總有呢啲弱智先運作到，百貨應百客

有咩咁苦，買pro你可以3到4年都唔洗買新機，我重用緊有touch ID 果部pro完全冇問題

傻閪先買12.9

12.9應該重到仆街 對比起其他

上咩檔
要用就自然要買
唔趕等得咪等下年新PRO
到時又唔知APPLE出咩招嫁啦

iPad咁好用 用電腦托咩

睇下咩purpose既姐, design 剪片睇片梗係有大買大

... 點解咁傻水尾先買 ipad

下次唔好

如果睇片剪片點解唔直接用MacBook? iPad只係方便你攜帶或者完成簡單工作嘅工具，12.9連埋Keyboard仲重過MacBook，iPadOS又柒下柒下，真係錢多得滯先買

今朝睇完果斷BTS買IPAD PRO
5999送AIRPOD

想喊。。。。趕住開學用先買 但係依家都未送到
有冇得安慰自己話a10其實好快

好慘

不過又唔怪得你

本身 傳琴晚係出 ipad air 4 一部 ipad 架咋
ipad 8 係話下年年頭先出

係仆街 apple 早左出

我唔知, 不過係幾多人咁用
特別係design畫圖果班

岩岩收到ipad 7 安慰緊自己a10好快

睇咗成晚決定入手bts pro
(利申:本身無iPad+讀書要畫圖撚)

想問下幾時出ios14

iphone就係
但ipad我又覺得face id都可以, ipad要撳touch id反而麻煩啲

巴打諗住買64？
我都諗緊買pro定air

有冇人想收ipad air3淨係用咗兩個月 幾乎全新 想換ipad air 4

有興趣

64
無咩app要裝

三十日退貨啦

我搵到人放AirPod 2比我 但我唔識分佢張receipt 係真定假 有冇人可以tg我幫下手

應該可以Check冧把？

問Apple

你講緊咩, a10點會勁過a12

琴日部iPad air黎左 back to school
有apple care 想問大家會幾錢收
連叉電都冇叉過

淨係貼過mon貼 試過機

介唔介意tg 我send 比你望望？

有興趣收 tg@daleluv

我唔係好識 你試下去Apple官網搵Assistance

Tg

Ok thx

所以有冇人諗住狗衝Air 2020

本身有mbp
想買部ipad用嚟執下相
依家都唔知點揀好

No我買ipad 8算

我應該買air4
用gift card 3499屌得過

無後悔嘅 母親節禮物 全家用得幾開心

face id 真係垃圾嚟
指紋完勝

其實你買pro 有bts+gift card係最抵

bts無得同gift card一齊用

你有gift card 唔通個個都有gift card

不過天藍係幾靚

呀 好難揀呀只係打機睇片

2020pro又用唔著咁高Lv 但有bts送耳機好吸引

ipad 8雖然新出但好糾結
mon 聲音 效能都打 7折

本身想買air3 又冇左bts優惠

air4又on9

問題黎喇
本身係預用幾年 用到去壞 好小換新野

價錢其實可以預 6千左右

各位巴打點睇

ipad 8 單邊聲, 睇片搵自已笨咩
一係諗64gb air4, 一係諗2020pro bts啦

既然有$6000就一定係pro

Air4

屌，咁你問邊個會買呀嘛

點解我比到錢既

Face Id 兼螢幕注視，淨係知道用嚟解鎖果班9成係on9仔嚟

同你一樣
應該會買air4
天藍色好靚仔

色域可能同macbook 一樣，air pro兩個唔同質素

下，你買咩

11吋 pro bts 有用gift card
但係唔知之後會唔會cut我單

同RTX 20xx vs RTX30xx個班撚樣一樣
早買早享受, 遲買平幾舊, 不嬲都係咁樣架啦

我睇呢度話唔得，同埋有巴打講唔得

佢同我講唔得先算

Pro 2020 128 GB BTS $5999

air4 點解唔加少少上pro

色又冇太大喜好 都係屋企用

十月先出新機，而家賣左冇士啤

A14應該可以用多幾年

話就話只係加多小小
但用唔著都係浪費

本來想衝air 2020好彩有追post(a14 vs a12z) 同自己想儲款買大iPad 最後都係揀左pro 2020

本身air3中規中矩
又有bts耳機
好撚揼春

dklm air 256 同 pro 差四百, gay cook 又將兩條 line 模糊化

4月買iPad pro 2020 12.9

買 10.9 嗰班就揼心d

唔緊要啦你想放先再tg我

其實係有bts pro優惠唔用又好唔化算

都用咗五個月啦，有乜咁揼心呢？

無話化唔化算既
呢啲都係商人技倆
Bts年年都有

正常都起碼用一年先出新啦，而家半年都冇

應該係話咩色都無所謂，都會用case / keyboard

呢樣真

所以巴打點揀

air4 64gb好唔夠洗
256又直迫 pro既價錢
128岩岩好夠用又唔出

買左2020 Pro with BTS
120Hz Mon真係差好遠架～

爬咗咁耐個心冇咁痛 原來Pro仲係有市場的

千幾二千蚊買個Keyboard, 痴撚線

yes,打和/旁一邊贏少少

但你屋企用應該都唔係好多野save

唔係咁都要諗吓話

同你一樣 諗住睇完發佈會再決定買唔買air 3
依家bts 直接冇左 pro又太高性能用唔著
真係唔知點搞

淨係用筆記係夠用的，但係裝埋其他嘢就大約30gb，用咗大半年要因住因住咁用。不過始終都係夠

早知當初加多幾百蚊上128，唔使日日喺度讀住

連登仔真係反FACEID 反到ON9
你知唔知FACEID 加KEYBOARD
我禁下keyboard 就解鎖入埋界面係咩體驗?
你仲要伸手埋去.........
IPAD 唔係成日解鎖上鎖既device
同Iphone唔同

TOUCHID 點解過FACEID???
巴打日日係條街拎IPAD 出來解鎖?

你有冇買嘢裝App
每次都要㩒兩下再face Id
同用touch Id 一下搞掂差勁遠
利申有Pro12.9 2020同Air 3

咁我自己用keyboard unlock 密過faceid 買野既
唔係日日都係IPAD 比錢買野down app
利申12.9 pro, 10.5 pro.
以前用舊版pro 加keyboard 仲要伸手指去已經覺得唔就手。

系統軟件又食左十幾

一開機見得番 4xgb又好唔開心

而且長用 遲下又更新

bg數又會無啦啦唔知去左邊

係
直接上pro啦

買air 3 直頭執到啦
而家想買都冇得買

岩岩交左學生證佢批埋冇reject我

除非iPad 8 有AirPod 送 如果唔係買air 3 都係冇蝕

呢個真

其實唔啱洗係因為無128揀
但相差$1400有a14 type c 支援pencil 2 靚色
下年應該會出pencil 3

同埋air3其實都係無128
呢個缺點係3同4都有
唔洗揼春啦

諗諗下其實air 3 bts 先係best deal

除非你淨係想用最平方法去J窄邊版既Ipad, 如果唔係, 睇唔到有邊方面pro係差過air

當然啦, 淨係諗住上下網打機同睇片既人, 緊係覺得air好, 但如果拎黎當notebook用, 畫畫, 剪下片, 個班人一定係簡pro, 唔洗諗

迫你買舊pro

仆街諗咗咁耐 反而後悔無訂air 3
窮學生想收部air 3 有無人放

想問結帳個數係咪show5999?

Axx 個命名方式要改啦，都交代唔到粒chip入面有啲乜
搞到啲客唔知邊粒勁啲

點解要dump pro？如果畫野黎講都係pro 大Mon好啲wo

2018 ipad pro 仲爽用緊
2020 ipad pro 勁 2018唔係好多
新Air 係閹割版既2018 pro 11" 冇左faceid, 唯一賣點係換左個touchid

係 但係比錢個時有分開gift card比左幾多 信用卡比左幾多

A10 同a12 ，爭2 年爭好遠

舊air出咗咁耐
bts買個班都應該預咗會出新啦

New air 個Touch Id 畀錢咪又要伸手

Password果啲face ID望一望就入咗, 又有螢幕注視

FaceID除咗口罩問題係完勝touchID

但air 3同4
都係a12 vs a14
好多人話後悔搞到我都有小小後悔feel

見到了，真係有

真 Feac ID好方便

bts咪得囉 airpods最多咪賣出去 咁其實同air差價好少

想收ipad air 3 有冇人想放😭😭
Tg @daleluv

其實FACEID 安全過TOUCH ID好多
如果唔係就唔洗搞呢樣野出來

留名連登仔係下一代macbook 屌faceid 衰過touch id in power button

完全同意

因為純講粒u , air 3 同10.2 係一樣
當然air 3 有True Tone 會好少少

平收ipad air 3

其實係無左你先會勁後悔

諗諗下差千幾都唔係真係差好遠
如果你唔介意加千幾上pro
點解會介意加千幾上air4
Ipad用到好多年喎

一樣

宜家每部都好尷尬
ipad mini 無bts, apple pencil 得1代
ipad 都係無bts, 1代筆
ipad air 無bts
ipad pro 下年大update, 有mini led, A14x
叫人點揀

岩岩去apple度問，原來真係得

屌 我都係本身想用bts買air3，依家冇咗，得返bts pro vs ipad8 vs air4，唔知點揀好我淨係用嚟返學上堂jot下notes，pro又未必用得着，但bts送airpods又好抵屌

iPad Air2 用家表示同樣諗法

真呀屌

係張檯同keyboard用成日話我face too far 要特登控個頭埋去，我打密碼仲快。攤係張床用有時塊面俾個枕頭遮左少少塊面又話sense唔到。

56k夠用

咩好少少
Air 3唔係gap gap mon

bts pro 唔使諗
唔係用唔用得着
係用好多年

邊部最符合你要求/負擔得起就買嗰部
個個著眼點唔同
好難一概而論

本身想攻頂買bts pro 12.9
但係一諗起下年就有mini led pro + a14就有d 揼春

air4係咪有教育優惠 $4399 ?

賣左未？
tg:AF1622

其實我都而家都唔明點解咁多人鍾意touch id..
face id 真係方便10000萬倍。

如果2揀1, 我會iphone要touch id, ipad要face id, 當然呢排要戴口罩另計

可唔可以講下點解iphone會揀touch id? 我由touchid 過渡去face id 之後一啲留戀都無。當然而家口罩問題就梗係touch id好啲。 最好就有晒face id + touch id.

有bts梗係pro

訓係床之類, 有少少野擋住塊面, face id就唔work
我手機係揸上手用多, 所以要禁一禁個制都唔難
但如果有野擋, 要刻意做d野至令到face id認到個樣

當然睇notification, 入passwords就face id完勝touch id

iPad 8應該仲係gap gap mon

如果新pro加價
2018,2020 pro或成最大贏家

淨係想買嚟上堂寫吓notes 同睇片，ipad8都幾抵屌

諗住唔使用到咁勁

睇完,買iPad pro算

Bts pro vs iPad 8
Air 4 不如買pro

本身用緊iPad Pro 10.5

應該換Air 4定等新pro好

岩岩去apple問左係可以

此Po已變Pro打手Po

想知大家iPad air4會揀咩色

可能下年先會推出

咪玩啦換Air咪downgrade個mon同speakers

利申 pro 10.5, 11

咁真係個個人唔同私用習慣問題。我係床用未試過呢啲情況.

想問下pro係咪好易彎

用咗3部ipad pro 無彎過

新 air 得 64G 同 256G, 今時今日用 64G 一定唔夠用, 但又未去到 256G 咁大食, 宜家 pro 11 128G 賣 $6399, air 256G 賣 $5999, 我會俾多 $400 上 pro, 少 128G 對我無影響, 用 $400 買多 2 個 speaker、2G Ram、120Hz Mon、LiDAR Scanner, 我一定會揀 Pro 11

得啦得啦，就算真係純睇網頁都好，要買最貴，最top,最大size 最大容量，唔係就係窮西丫嘛。

Pro對我嚟講又唔需要咁勁
或者睇下有冇人放二手256 air 3

錢唔係問題
好D享受
實際需要

=》直上iPad Pro

如果唔係就一定係iPad

揼記得拍片 唔好得把口

其實我都唔知幾時開始買咩都係要買最貴最好
之前我有個fd想買部ipad 睇netflix ,我叫佢求其買部個screen size覺得合適嘅就ok
我另外個fd就叫佢買ipad pro. 又話個moon 120hz 又點點點啲。
睇netflix 120hz有乜撚嘢用...

利申: ipad pro 用家.

AIR咁既價,比我都會買PRO算
冇PRO MOTION冇faceid
(上個禮拜先買左pro)

純睇網頁買最垃圾果部得啦
佢係講緊AIR 同PRO個定價唔合理姐
64GB如果唔係4千樓下冇咩競爭力

ipad pro 正常情況下。 最平都6400喎...
ipad air 4800

平25% 其實都好多.. 差1600蚊

因為而家有bts，個差距又細左，同埋64gb又幾尷尬

咁呢啲係限時嘅嘢，如果你計bts時期就梗係唔同講法。
但正常嚟計。我覺得ipad pro同ipad air個定位分野都算係正常嘅.

夠平，又有128gb
睇落同air3冇分別

因為貪佢個bts優惠pro對學生嚟講真係有啲貴

有 X 同冇X 一向 design for iPad同design for iPhone，個效能當然唔可以直接比較，你都唔會話Air 粒 i7 會勁過iMac 粒i5 掛？

另外，A12X/Z 單核效能都差過 A14, 平時開apps 可能 Air 4 會快過 Pro 2018/2020. 情況好似 Air 3 vs Pro10.5 咁

就好似iphone, 明明鐘意細Mon +touch id, 都比人話一定係冇錢窮西先買se

人哋點講你又控制唔到嘅...人哋講咩唔使咁介意喎.
如果有人話我因為窮買SE 我會話 係呀，我好窮. sorry囉 就完咗個話題啦.

睇吓apple幾時出鑲鑽版se

我自己就買咗部iPad 7 32gb LTE
淨係用來睇電子書，漫畫

facebook, lihkg, YouTube 都唔用
都仲有一半容量剩

有無人放air 3
想寫下notes

要效能夠勁，應該買new ipad air 定 ipad pro ?

我屋企都有air2

識揀

Bts買咗air 3用咗唔夠兩個禮拜
好小心用 全新一樣
有冇人有興趣收air 3 64GB同apple pencil第一代

用黎run d 勁apps , 係咪Pro 會好過 Air ?

air3 士多有冇劈價
比較完覺得買air3反而仲有so

今朝決定買air

依家爬文又想買pro

除咗120，其他都用唔著，好難揀

Ipad 8 32GB 其實夠唔夠用
用嚟寫下Note 睇下片
有買iCloud

BTs offer 好難唔買pro
屌，好垃圾既定價

32GB辛苦自己

搵鬼買
iPad 8個餡同air冇乜分別咁滯
依家買air3冇乜吸引力

64買多隻外置hard disk好過

ipad air 4 A14 cpu性能跟A12Z差唔多
gpu性能輸20% 少120hz 少兩個喇叭 少三個麥克風 少廣角鏡 少LidAR 少64gb
先平過ipad pro 11 128gb少少

懶人包：
一手：一係ipad 8 一係ipad pro 2020
二手：ipad pro 2018

Yes

64真係唔多夠，ios都用左十幾gb
7月中用 BTS買左 128 11‘ IPAD pro,AirPods pro同Apple pencil,128 11‘ IPAD pro教育價淨機都係$5999再送AirPods 緊係買pro

屌個價位真係好尷尬
我比多8舊可以升pro
如果airpod賣到800的話

如果air ipad4有bts就唔同講法

其實bts 同edu 優惠有咩分別

多隻airpod

其實想問ipad8 係幾多Hz? 都係同ipad air一樣60?

唔該巴打
之前無用過bts同edu 優惠

要睇咩App .. 如果單純CPU 跑分應該14勁D

但如果你唔係為跑分.. 綜合嚟講一定iPad Pro 性能好好多.. 剩係120Hz mon 已經係2個層次

有無人想賣BTS 買返來嘅iPad Air 3,有就留個TG 傾傾。

睇你ipad air 係咪常用囉 我就主要用mac book 買ipad都係想煲下劇 打機or有時用黎上online堂 唔會download notes 所以我ipad air 64gb就已經夠

點睇個MON 係120HZ？同幾RAM

等得又有budget一定下年pro
唔等得就air 有2代筆同wifi 6
芯片仲要新2代

睇你急唔急用啦
追性能既 現階段 BTS IPAD PRO 128 真係夠哂有突

我本身都想買air
但有fd夾隻AirPods. 減完差一千就鳩衝咗pro

我今朝都買左pro 128
等左三個月 點知air4個定價咁尷尬😅

有冇人等完iPad之後再等iPhone 12 唔買Air天藍就買iPhone午夜藍

本身想買ipad air 4嚟上堂 主要用嚟寫筆記 但見到佢64GB之後就直上256GB 後者個價錢真係追得上ipad pro 但其實我唔洗畫圖剪片個d 所以想請教下大家 我到底應該點選擇?
利申 會用edu price買

我當年用ipad air 1 嚟寫筆記，做pp。個陣仲要係32GB唔洗畫圖嗰啲，其實air 都夠用。64GB應該都唔大問題因為有google drive

我都有諗過如果真係唔夠容量就比錢買icloud
Btw iPad Air 1支援Apple pencil咩？

用手指/打字炸，當年都未出部機用咗6年，今年太lag先諗住換

air 4 同pro 差唔多錢
除非你貪佢個容量

但Pro 俾既野多好多

後悔冇喺bts買ipad air 3

諗住睇完先決定買邊款
發覺一切已經太遲
買到既仲開Post 扮慘笑鳩我地

我都係咁諗
點知

iPad pro香港仲有冇貨

屌，買多部咪得囉

買8代ipad算

根本出64gb air 4就係焗你上256 再焗你上pro 128

比選擇都叫焗

佢air 出128 base 就得啦
2020仲出64gb 做乜柒

唔影相拍片根本就完全夠用

利伸: 電話都係64GB

On9

同埋Apple有得train 佢
戴左口罩都照開心解鎖

Bts 改左12號完？ 本身好似29號

又芯片

應該2021 q1我估。
等緊

我個部24號之後先送過嚟

唔通10月會俾埋ipad air 4

想問下ipad air用磨砂mon貼會唔會令apple pencil 個筆尖受損？

屌佢老母岩岩買左pen 1

a14跑分流出結果唔係勁a13好多
865+都唔過

下

呢到有冇人想放ipad air 2019???
我有興趣,有意者留tg

今日士多會唔會有iPad 8

已經有pickup

間間都有？

自己上官網/開app睇啦

打開IPHONE 望下自己用左幾多先啦

有人話會...

有無人買過paper like 貼
邊間會較好
正版paperlike 點運香港架

TAOBAO 都有..見幾好評

夠

IPad Air 2019同iPad 2020比啲spec會唔會差唔多
買Air2019 好似買貴左好多咁

咩宜家執相mom都唔洗cal

Mon*

Ipad8有冇學生價

Apple mon已經係一個standard啦
俾你用Eizo+Spyder cal到靚一靚又如何?個客個MON冇cal就一句劈埋黎話你執到D顏色奇奇怪怪
用Apple mon起碼唔會差得遠

想收呀 宜家BTS唔左air
tg：

有冇airpod一齊

放智慧型摺套適用於 iPad Pro 12.9 吋 (第 4 代) - 海軍深藍色
買錯全新未用過 $500

諗住等下年出ipad9 博佢用pencil2

想買ipad8但係唔想用pencil1
air又同pro差唔多貴 買唔落
唯有等多年

平百幾蚊

有無人BTS買左ipad
Apple話25號送到，睇個tracking兩日都仲喺支那

DHL?

應該同一批貨寄黎香港
唔知等到幾時

Check tg

Apple 皇恩浩蕩

繼續觀望

有冇人放iPad pro 12.9 2020?
Tg: bkchoco

但係好似睇過傳聞ipadair4 13號出？

我放比你呀 7月買 全新咁
$3500 要唔要 我想換iPad air4

我岩岩係BTS買左iPad
你係唔係都等左1個月先送貨

iPad pro 12.9先達高過BTS價收,
有現貨去左先達賣啦

邊款??

256gb wifi 黑色

256

New iPad Pro 2020. 12.9寸
iPad pro Wf 128灰bk $7200
iPad Pro Wf 128銀wt $7100
iPad Pro Wf 256灰bk$7600
iPad Pro Wf 256銀wt $7600
iPad Pro Wf 512黑bk $9400
iPad Pro Wf 512銀wt $9350
iPad Pro Wf 1TB黑bk $
iPad Pro Wf 1TB銀wt $
iPad Pro 4g 128灰bk $8500
iPad Pro 4g 128白wt $8400
iPad Pro 4g 256灰bk $9400
iPad Pro 4g 256銀wt $93xx
iPad Pro 4g 512 灰 bk$10500
iPad Pro 4g 512 銀wt $10400
ipad pro 4g 1TB 灰bk $12500
iPad Pro 4g 1TB銀 wt $

上dcfever同carousell跟BTS原價走啦

冇人肯BTS原價收 不過岩先有Ching7800走 蝕兩舊都好過冇 唔該曬Ching!

賺左AIRPODS啦,
蝕乜鬼

會唔會有ipad2018同apple pencil既收機價

前後17日收到
Ipad air 3

師兄賣咗未?
未嘅話tg:

放左啦 thx Ching

想問下iPad air 3 同 iPad 8 其實個spec係咪全部一樣？

有無人放air3 4g?

全新ipad pro 11吋2020
$6000放

除左mon、機身厚度、Bluetooth、前置鏡頭外,其他一樣

車，明白
咁試下收air3至
收唔到至pad8
Pad8係條邊好粗

如果三千頭買到
建議都係買air 3 64GB

4599 iPad 8 4G 128gb 全新
5400 Air 3 4G 64gb 二手9成新，保到2022年4月

諗唔到點決定

你買流動版？

iPhone 放熱點好方便 唔洗4G版

買畀88歲老人家
屋企冇wi-fi

部air用咗一日，部機好正好薄好輕，感覺輕過2019 iPad好多，諗緊好唔好trade in換咗我老母部2019

屌我都想trade in
係去apple store?

係，應該有$1500

5900放
iPad pro 11吋 128gb
wifi

未拆全新

想問有無人最近買過iPad Pro
佢個送貨時間係近個period頭定係尾？
想睇下趕唔趕到做生日禮物

直接落鋪買最快

想問下ipad air冇買apple care但仲有保養，部機彎咗會唔會有得整？

Logitech keyboard係咪得黃金嗰啲先有 有冇專門店有賣

驚係假嘢

俾錢成部換

想刻埋字

彎左係當人為 唔包

咁易彎

通常都中尾架啦 你仲要刻埋字有啲危

買咗乞衣版32GB

係 部pro三個月放backpack已彎

Apple士多無咩？

屌

上官網睇無

係folio果d?

用magic keyboard 就唔會彎

暫時睇demo機，Pro 大細有輕微白班，Air未見到

公司買air 3有津貼, 舊果部air one 係時候收皮

巴打有冇換到機？ 好後悔冇買apple care

無啦 無買care

依家有彎 壞咗都冇得整

pro如果唔係for專業 唔好買 唔太值
畫畫個啲先值 我攞嚟for fun

包你好快唔夠用
IOS都成15G

我iphone11 128先用咗36
Ios先6gb姐

想問到底logitech keyboard同apple既keyboard有咩分別
利申：買左magic keyboard

包曬邊 冇咁怕跌落地
trackpad keyboard手感嗰啲要自己摸過先知
利申：冇買睇youtube評測

裸跑?

開頭係 依家有

而家想買ipad mainly 買邊隻好?

好多wor 我都係online store買

一係8一係pro
Air4真係on99

8?

最平嗰部
Air4除非你搵到地方平
否則唔建議

咁睇黎唔買pro唔店 8個個真係好鳩肉酸條邊
你買咩size 但加埋支筆同keyboard都甘甘地

不過用耐d
體驗又好好多
我買ipad8咋冇$ 仲讀緊書

但我好少用ipad做電腦野
買黎冇用

air4 on9位係64gb
但正常用好夠用
你又唔係拎黎影相

夠 你spec/價錢都唔敏感咪air4

60hz 120hz分唔到既話
買air4真係唔差喎

是咪有個256GB

256gb不如補少少買128gb pro

有幾on9 開心使用中
又靚又貼合moon

咁所以 256 Air 加支2代apple pen
定 Pro 128 加2代pen好

我講緊Logitech嗰隻

點知你用黎做咩
我就用唔到咁多storage
比我揀實pro 128

其實120hz 好似得掃mon 同用筆有分別
睇youtube/Netflix 好似無差

利申：pro10.5用家

Show下ppt比個tutor睇 jot notes 睇YouTube無了

air得64gb可以考慮
256個定價太撚on9

認真我落場用pen試都唔係好睇到分別
先買air 4
自己落場試最實際

我e排都煩緊 同一問題 我最後買iPad pro 128 現在用緊air第一代

利申 拎黎見客present 畫下畫同寫note

用筆就買pro啦

我同你個case都類近

咁64夠用啦
不過你錢多想上pro都ok

咁睇黎pro128好d

呢個唔係??

Yes thanks a lot